有冇巴絲打食過tst果間西班牙餐廳espuma

睇佢網上食評個個都話唔差，岩岩同女朋友去食，嗌左青口，炸薯仔球，意粉同咸豬手。頭3樣都一般般，到最後豬手真係屌一聲，豬手羶味勁重，肉又鞋又韌到死，食完直頭想反胃

咁多位巴絲唔好比人伏到

食過
唔差啵

曲線打手？

見咁多like就唔好去啦

唔差

食過非常一般

Ching味覺嚴重退化喎

去過其他分店唔差

連鎖係咁架啦

中環果間唔錯 尖沙咀係差d

嗰間垃圾，我俾條女話我帶佢食垃圾，堅難食
大家去之前真係要諗一諗

食過幾好 利申中非打

香港有邊間西班牙菜好食